33155 O
44 O
ROADGET B-ORG
$401NWHSTREET O
ORAL O
.33128 O
SHERINE B-NAME
TOUSSAINT I-NAME
TOUSSANT I-NAME
OC13002 B-GCNUM
4654SW75TH O
AVE O
MIAMI,FL33155 O
8G2303140841140 B-BGNUM
ohrsee O
GROUND O
1bs4 O
$ O
MIAM O
D10013721012810 B-BARCODE
401NWHSTREET B-LOCATION
MIAMI B-LOCATION
FL33155 B-LOCATION

F O
SROSTACE O
PADW O
14202 O
00 O
CarnnPrce O
.A O
NOSURCMARCE O
USPSFIRST-CLASS O
PKG O
0006 O
C043 O
CARACG O
6545W75HA O
AFL33155-4433 O
9400208205486579114523 B-BARCODE

MIAMI O
.FL33155- O
75TH B-LOCATION
AVE I-LOCATION
443 O
ROADGET B-ORG
BADI O
NW O
17THSTREET B-ORG
DORALFL33126 I-ORG
CARAIE B-NAME
DARIUS I-NAME
CARREDARIUS B-NAME
4654SW75H B-LOCATION
OC10340 B-GCNUM
M1AMI O
.FL33155 O
JS O
QT O
1 O
G230331402444 B-BGNUM
GROUND O
nTrac O
0100137361013 B-BARCODE

ROADGET B-ORG
THSTRET B-LOCATION
DORALFL2326 I-LOCATION
$20 O
SHERINE B-NAME
TOUSSAINT I-NAME
SHERINTOUSSANT B-NAME
C13002 B-GCNUM
4654875AV O
MIAMI O
.FL33155 O
832303070247282 B-BGNUM
GROUND O
0 O
.08 O
010013706350561 B-BARCODE

6545W75THAVE B-LOCATION
ROACXET I-LOCATION
40 O
. O
WESIDWNINALS O
GC13124 B-GCNUM
LINTHASTH B-NAME
INTHA B-NAME
SMITH I-NAME
545W75AV O
GC3124 B-GCNUM
MIAM O
.FL33155 O
GZ3031402K7279 B-BGNUM
GROUND O
.10 O
01001371055955 B-BARCODE

MLAMI, O
654SW75TH O
AVE B-LOCATION
57 I-LOCATION
RD O
C-10 O
03 O
/1908 O
:00 O
MIAM B-LOCATION
0 O
01001372079211 O
8G2303140859408 B-BGNUM
GROUND O
. O
4 O
.1 O
.45 O
MLAMI B-LOCATION

LS O
C10 O
4854SW75TH O
AVE O
13002GC B-LOCATION
MAMFL33155-4433 I-LOCATION
010237063 O
ROADGET B-ORG
0WTHSTRE O
DORALFL3326 B-LOCATION
3 O
/203 O
SHERINE B-NAME
TOUSSAINT I-NAME
SHEAINE B-NAME
GC13002 B-GCNUM
4654W75T4 O
MIAMIFL33155 B-LOCATION
02303070247262 B-BGNUM
GROUND O
1bs0 O
.98 O
010013706350551 B-BGNUM

SIV O
55280062 O
UPS O
MAIL O
INNOVATIONS O
USP3 O
TRACKING O
#VS O
331554431 O
39K-JFK O
TEXE O
MIAMI B-LOCATION
0 O

TINTRASITH O
65SW75THAVE O
GC13124 O
MIAMFL33155 B-LOCATION
(sn O
) O
. O
Fedx O
4 O
:30 O
395762532623 O
IPEO O
ET O
XG O
ATUA O
3315 O
-US O
MIA O

ROADGET B-ORG
OSNWTHSTRET B-LOCATION
DORALFL23126 I-LOCATION
342023 O
SHERINE B-NAME
TOUSSANT I-NAME
TOUSSAINT I-NAME
GC13002 B-GCNUM
48548W75TAVE B-LOCATION
MAMIFL33155 I-LOCATION
1 O
B02303140859406 O
GROUND O
OnTrac O
.45 O
01001372079213 B-BARCODE

LX31 O
0 O
.4Lbs O
0MI5 O
Jullen B-NAME
Cohan I-NAME
GC11909 B-NAME
4654 O
$W75TH O
AVE I-LOCATION
33155-4433MIAMIFLnted I-LOCATION
T8A3057 O
.9224764 O
DMIG O
CYCLE O
SAT2 O
: O
KCVB O
W75TH B-LOCATION

LEX2 O
4 O
.3 O
Lbs O
03 O
/14 O
0mI6 O
. O
Julien B-NAME
Cohen I-NAME
GC11909 B-GCNUM
4654SW75THAVE O
331554433 O
MIAM1 O
.FLUnitedStates O
TBA305725101973 O
DMI6 O
CYCLE O
1 O
BHM1 O
MGE5 O
MIAS O
8040 O
DIMI6 O

FLR O
NAS O
. O
Shlp O
To O
Annlsha B-NAME
Charley I-NAME
4654SW75TH B-LOCATION
AVE I-LOCATION
GC11639 O
MAMIFL33165-4433 B-LOCATION
RD O
: O
C-10 O
SCYHOFY O
MIAM B-LOCATION
DotyBy03 O
/19 O
/2023t60 O
3 O
R O
.3018667 O
1 O
111019667 O
03 O
/13 O
/2023 O
/14 O

SFLORSNCEAVE B-LOCATION
SATAFRNCAD00 B-LOCATION
Shlp O
To O
Annisha B-NAME
Chartes I-NAME
4654 B-LOCATION
SW75TH I-LOCATION
AVE I-LOCATION
GC11639 B-GCNUM
MIAMIFL33155-4433 B-LOCATION
RD O
. O
C-10 O
1SCY2HO1FY O
MIAM B-LOCATION
De1ryBy03 O
/19 O
/20236 O
:0 O
R07 O
w O
.07 O
111019667 B-BARCODE
03 O
/13 O
/2023 O
/14 O

CVG2 O
10 O
.3 O
Lbs O
1 O
.3t4 O
phI6n O
Jutien B-NAME
Cohen I-NAME
GC11909 B-GCNUM
4654 B-LOCATION
SW I-LOCATION
75IH I-LOCATION
AVE I-LOCATION
33155-4433 I-LOCATION
AMFL O
Unertes O
TBA30575904801 O
DMI6 O
Ziat O
MIA1 O
MIA2 O
&MI6 O

A O
IAMFL33135-4433 O
ROADGFY B-ORG
65SW7STH B-LOCATION
AVE O
.500S O
WES1WN O
.N75 O
MX O
13124 O
LINTHA B-NAME
SMITH I-NAME
4854SW7AVE O
GC13124 B-GCNUM
MIAMIFL33155 B-LOCATION
8G2303140267279 B-BGNUM
GROUND O
OnTrac O
.104 O
D10013719059554 B-BARCODE

Garfleld B-NAME
Cherle I-NAME
4654SW75 O
GC12056 B-GCNUM
Miami B-LOCATION
Ft I-LOCATION
$3820974 O
FedEx O
Grovad O
G O
6157 O
4475 O
2714 O
022001900000000000 O
)000615744752714 O
33155 I-BARCODE
000615744752714 B-BARCODE

TORL O
TPA1 O
CTNSC O
D6696 O
U O
$PSTRACKM O
#VS O
LAD O
U6 O
.s9a O
Lt O
$S O
- O
MASMt O
THOMAS B-NAME
UPS O
SUREPOST O
FL O
330 O
6-02 O
X O
MIAMIFL331559998 B-LOCATION
890008D O
SHJPUSP533155-4433 O
10F O
10L8S O

LEX2 O
4 O
.3 O
Lbs O
03 O
/14 O
OMI6 O
Jullen B-NAME
Cohen I-NAME
GC11909 B-GCNUM
A654SW75THAVE B-LOCATION
33155-4433 O
MIAM O
.FL O
United O
States O
T8A305725101973 O
DMI6 O
CYCLE O
1 O
BHM1 O
MGES O
B040 O
MIA5 O

MIAM B-LOCATION
GROUND O
BG23031314024 O
*4 O
MIAMI O
.FL33155 O
GC10348 B-GCNUM
4654SWSTMAVE O
CARRIEOARIUS B-NAME
CARRIE B-NAME
DARIUS I-NAME
03 O
/1808 O
:00 O
DORALFL3326 B-LOCATION
HINWITTH B-LOCATION
SIREET I-LOCATION
ROADGET B-ORG
A O
.FL33155-4433 O
4654 O
SW75TH O
AVE O
GC18345 O
C--10 O

